# Aprenda QEE
## Guilherme Deusdará
### 16/0122996


obs: no meio do projeto eu decidi fazer no NetBeans porque achei que seria mais facil, mas acabou que ele tem um sistema muito diferente e eu nao consegui fazer as coisas do jeito que queria, mas está ai

qualquer dúvida tem outro readme na pasta dist


Para executar o programa, após o download abra a pasta AprendaQEE e  digite:


* Linux:
    
   >cd dist  
   java -jar "AprendaQEE.jar"   
    

 


